有狗話佢哋份糧唔係市民俾佢哋

讀毅進真係唔係流架喎
source來自呢到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告